觀塘咩事？往將軍澳方向塞死，加至少4架白車

有無人知

炒咗四架車

香港同澳門呢兩日咁多炒車

好似響shell 對開五車連環，地鐵望落去塞到牛頭角

封咗三條線 得一條行到

觀塘啲交通差到嘔，係咁搞商業區又唔搞返好啲交通先

人又多車又多

死得未

最尾個架van仔撞到爛哂

起碼10部白車....

大事

發覺香港人好似越黎越弱智，多左好多撞車/on9意思

咁撚多車禍
係香港完全冇想買車諗頭

Yes